[疑似真人真事]泰國姦屍生意

睇完有巴打post咗個泰國人以姦屍轉運嘅post
以下係一個同樣出自泰國嘅姦屍生意
轉載自台灣嘅論壇
而故事中嘅主角相信已經因爲post依個事件上網而遭虐殺
由1-6嘅link係由主角:里德post嘅 6,7就係整合，相信係第6條link里德已遭殺害

放心入面冇圖冇片

我睇完得一個感覺 原來泰國人都真係好撚變態

1.

2.

3.

4.

5.

6.

台灣人自行整合同里德後來send比論壇編輯嘅email

7.

8.

希望香港冇啲咁恐怖嘅事
我理解唔到D人姦斷頭屍係咩概念 cls

寫文當真事
樓主都幾易信人

Btw係好睇既

我覺得似真喎 因為泰國好似幾多依d嘢

幾正

又要條女屍夠後生
又要唔係意外死
又要家屬同意
又要條女屍夠新鮮

件事有幾真 用下腦啦

唔係喎 內文係話咩年紀都要有 有唔同market
話條女要新鮮 所以後面有講到
其實根本推入去停屍間嗰時啲人根本未死

正如catgirl都有market 嘅
但邊有咁多個牙ken
姦屍改運呢樣野未必冇
但講到生意咁就誇張左啲
需求同供應都太少

無圖無片你放出嚟做乜撚